［蘋果快啲俾返錢啦］今日又無俾錢就用左人地張相做封面

［蘋果日報未比錢就用咗我張相］

呢件事情得到關注，仲上埋頭條，係好事嚟，但係呢蘋果日報未比錢用咗張相，姐係蘋果日報係收緊幾百蚊月費，係商業機構，而我做記者唔係正職咁pay，因為有另外幾間都同我deal緊買相事宜，宜家姐係唔洗傾，全部deal都會call off 咗，一蚊都冇。你就咁係網上拎咗low res相去印頭版（好唔靚囉），好唔專重freelancer 記者。

之前都有蘋果記者問拎相做網上版，開咗價錢，但係最後已讀不回，最後網上版cap咗圖就當買咗相，最後拎埋去印頭版相，大佬啊，你哋收咁多月費，就咁搶咗freelance記者啲相。

有人就用手機影咗一張中聯辦相就收人二百萬，真係發掘真相，就被人偷咗成果，唉。
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
近日前線衝突愈發激烈，警察針對記者施暴，我們有攝影師累累受傷，也有攝影器材損壞，決定發起一次小眾籌。你們的小小支持，都是我們走上前線紀實的原動力。 Paypal:

不完美 要改善

收月費就尊重下版權©️

佢同百份都好撚鐘意偷相
有晒前科
(網上圖片) 就算

推